要求大學退學費，點睇

如題，dnlm今個學年放假多過返學，點睇？

我想入稟小額錢債 因為冇人冇資源 唔夠學校打

但今年唔駛點番學又當你番左，點睇

提醒左我要交學費

退啦 唔退就罷課

咁點好😂一支公我覺得學校唔會理我

我地似乎需要平台 例如tg channel 號召各校開大會 統一set條死線 否則行動升級

有冇人未交學費

支持

但最怕好似罷課個陣咁 個個冚家剷都話自己深黃 結果大部分講就兇狠 fake 撚哂真罷課手足變成少數condom

依架同被罷無咩分別

但係要 final exam

Push 集氣退學費